有無大神可以救下我

我乜野都無做過

我都試過呢個情況 之後用360安全衛士修復完就冇問題

但我上唔到網down